淺啡色散紙包！

請問有冇人係觀塘執到個散紙包？
裹面有iPhone 耳機
八達通
公司卡
Starbucks coupon

如果有執到，麻煩聯絡我！
感謝！

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！